（慎入！此乃hehe Po 嘿，男朋友49）開到49有邊個搵到男朋友？

就快50

但重未有男朋友

喊緊

枕頭濕曬

張床都濕埋

49lm

好大

成班死gay佬 食屎啦

冇人

有...啱啱起身

早晨

我直女

波波

毛毛

好撚熱

著背心啦波

濕曬

你個tinder target 有冇下文呀

已經係

背心都濕

除咗佢啦

冇

唔想出街

又唔係行山

頭先等車等好耐

咁你行山係咪好多人望你

有乜好望

你身材好呀嘛

但呢排都冇咩時間行山
咁熱其實想游水多啲

游水咪重多人望

波波喎！一定多人望
我又要望波波波

通常都係叔叔

而家可以望

想偷望你行山

唔洗偷望啦 任望的

大前提你唔好碌落山先

多圖Please

練咗幾耐？

男神

一定唔係

冇飲都咁 飲埋咪仲大

太謙啦
而家都好fit呀你

真

偷望先刺激⋯⋯⋯

練好架喇 唔會碌

唔識佢 我依啲毒l有咩資格

會繼續努力

個個明明係你

呢度應該個個都想

我點樣知自己係1定0？

汝認錯人啦

Po 你ig上黎

gchi

想要男神ig

大家幫下眼

要喇要喇

你做多咗啦

你咪男神囉～～

做咩呀🥺🥺🥺🥺禾唔出聲喇

好惡

🥺禾. 禾都係走先啦

禾刀走喇

京京

搵人保護你

今次耶穌都留佢唔到㗎啦

冰個可耳

omg

Hello

禾信佛架

米青拉麵

想食米青

食一劑夠唔夠 要多啲先飽

肥婆咁大食⋯⋯⋯⋯⋯

痴線

你ig唔係好多仔仔咩

多到一至日都排唔曬

你po ig id出嚟等大家評下理

2票通過

X2

X3

好吸引⋯⋯⋯

想睇

渣架

禾捉人好叻㗎喎～～

睇自動導航嗎？

過梨捉禾吖表哥～

未見識過

Google 內窺鏡

減肥好痛苦

出緊矛招減

藥？

冇哂人生樂趣
間中一餐唔緊要既

一個星期5-6日gym
Cardio真係少做，做完無力做其他

都好密喎 六日仲多過我

但無你咁大波
可能因為我唔係去得好盡

我成日覺得唔夠時間做
我康文 十一點收場 都未做夠又要走

你大把quota喎
操咁fit, 啲仔俾你溝哂啦

佢都有仔了仲洗乜溝

操畀自己睇的

禾唔知波波有仔呀

Btw 都唔少人有仔仲溝仔喇

會有報應

公開既秘密黎

可以禾太耐冇上水啦

睇過你張相

點解我無印象

有相睇

一張巴士影 一張上半邊面

高質

幾時add左我唔知

你太多仔

佢好鍾意stalk人但唔會add

我有同佢講過野但好耐之前

成個時事台都係隻藍屍啲相

有痛腳仲唔捉住黎打咩

都啱 而家連佢twitter ac都起埋

睇落唔似 定禾太遲 佢del咗

屌正想po出嚟

開唔到既

其實twitter有

Twitter嗰個我覺得唔似佢佢冇咁大隻

啲圖喺呢度呀

Cls顏射嗰張

要洗眼

如果佢唔係斬人藍屍我ok

J唔得

幼左d...都ok la 無咁痛添

嗯 係嘅

不過都唔到禾食

唔通我係基佬吸引體質，係北角健威坊行街，去過廁所都比阿叔逗。

禮想食乜？

【13/6 12:10】警方表示，27歲鄺姓男子，疑因政見問題與姓馮（40歲）及姓馬（21歲）男子發生爭執，鄺以一把長約19厘米的生果刀襲擊馮，馬企圖制止期間手部被刺傷。警方接報到場，在鄺身上撿獲一個刀盒及兩粒半懷疑第一部毒藥（偉哥），在地上又撿獲一把生果刀，經初步調查，鄺涉嫌傷人、襲擊致造成實際身體傷害及管有第一部毒藥被捕，案件交由觀塘警區刑事調查隊第六隊跟進。馮拒絕送院、馬則清醒被送往聯合醫院治理。

又番黎爭仔食xd

☺️你想點叫就點叫

想食咩仔

點先知自己係hehe

瘦，眼鏡，矮過175就可以

對男仔會有生理反應？

同覺哥一樣都係要矮仔

正如你點先知自己鐘意女

高零不了

我想自己高啲 男人太矮真係唔得

你幾高阿宜家？

160

瘦仔？

可能係叔叔呢

我唔係 我gym開

照殺xd

叔叔都唔放過？

都有戴眼鏡呀

叔叔有經驗吖嘛

咁樣會殺死我

會死。。。
（本王罪孽深重，鞭打本王）

勁大波

有冇咁誇

Gay界一聽到叔叔就秒消失

唔夠

快d交出你tg比叔叔撩下

佢封左盤

有仔喇 最多吹水

真係架。。。。。

灰左

快d黎媾我

其實冇關係 一樣可以做朋友

拍左幾耐阿

28，過多一個星期29

禾都想

十年

係叔叔了。。。過25歲真係差好遠

？！
你今年幾歲

你幾高阿

26

好長情阿。。。
（自万刀甲後又再相信愛情啦）

咁又未夠。。。唔夠正。。。

173

好提子

正

Hi 男神

你都唔矮啦

你幾歲先？

同叔叔我有兩個gap wo，跨得過嗎？

哈哈，快d黎媾我

tg ted_ktc

恭喜

咁快恭喜？故事都未開始

都係開端

等緊你add噢

做足安全措施架

咁點解仲係一個人嘅

但都唔高禾想178-180

可能難以接近

我要多少少夠

因為太好

好人卡

禾毒撚冇人搵

禾都冇 禾個tg好耐冇震過啦.....

想比人搵

快d放低你ig

放左49個po啦

你ig呢

即係雙性戀

咪比過你

我ig得野食相

但你TG一張相都冇

都矛人add既

伯伯我灰到tg都剷埋

冇嘢睇㗎

咪私底下比過你

I am back

Lulu你幾好麻？

初次見面

tg問我攞

仔仔就無，叔叔就有

好委屈你咁。。。。

樓豬話

會唔會嚇親人

咁應該幾日就50

樓豬搵唔到男朋友唔緊要 最緊要大家開心

＠ted_ktc

新人留名

食過一個。。。。。

嘩⋯⋯

詳情唔講，驚佢本人睇到

你po tg仲密過vv人

禾都係新人

咩wor

無辦法，都無人add嘛。。。。

hi hi 肥肥羊～～～

咁你之前係po得好密呀嘛

你自介下
再學波波po相
就會好多人add

做完gym又11點半

做完要展示下辛苦後既成果wo

還好啦，搵到份工

呢度以前去post 好快

推

做緊咩阿

刀矛人add禾

Ig 有人add你都夠啦

刀矛牙

明明ig有多左人⋯

咁你都知⋯⋯⋯

日日mon住你ig睇下有冇正仔

直架

到五十樓主都無bf就交比你

哈，你又講大話

已射。。。一地係

好腥...麻煩自己清理返

拜見新樓主

明明見你喺地下lam乾淨哂

搵到份工唔代表搵到男朋友

有奶

痕行

同業wo

Wow 相認？

我唔鐘意辦公室戀愛

可以阿

VV人都係你哋同行呀

下。。。。。。。。

竟然可能係同事添

公司無肥仔wo XDDDD

佢係肥妹

Mean

跟得佢多

話我？

想買下面嗰條

我嗰隻係黑色

笑死

+3

+4
有冇好心人cow下伯伯呀

+5

孖6

我啱啱先食完晚餐

我都想要仔呀

1/0？

0仲要181高

唔係全部一仔要矮0嘅

不過好少要高0

高0不了

食住當係番左台灣。。。
好掛住台灣d仔仔

你哋試過最淫亂做過啲咩
利申返先，連2樓都未上過

😯咩叫二樓？

有冇人係有陰莖彎曲既困擾（白膜異常）？

我而家先知原來下彎係唔正常
我以為只係形狀問題

向下彎點插？

咁樣你哋係咩形
利申 直屌

點解向下係唔正常嘅

三角形

有圖有真相阿肥肥羊

無呀

仲諗住睇吓點三角形法

你兩個私約慢慢研究啦

他出發找最愛 今天也未回來

咁快菊花我？未死wo

唔係比你呀

傷心死了。。。。

叫VV人氹返你

不要肥肥羊。。。。

有咩問題？

利申:非gay

太老

要上二樓先淫亂

新人

嘩！都話我唔係gay 你走開·

有咩咁好笑

咪理人哋互flirt 啦

加油雞巴

做個朋友算
應該直

貴圈真亂

下次坐佢隔離
試吓打開話題

本身同fd坐 特登坐佢隔離好礙眼

Add/Drop period has passed...

就連望上個天都見到

有冇圖

呢幾日個天好多彩虹
我都見到兩條

淨色x2
巴打係邊度買淨色tee呀

你唔講都唔記得個底褲口罩
仲未拎 擺上Carousell 賣到50都好

Hollister 幾好

好熱

ABC

禾係local 嚟呀

Agger
接受唔到

同問
咖啡杯都企不穩

豬二村

我忍

上水！

冰島

你 好嗎

啱啱沖完涼

唔係話要早瞓咩

講同做一向都係兩回事

啱啊 知行合一唔易架

聽日就last day

咩last day ?

早

自稱不想我傷心

波仔....

西西

你要小心

臨別亦要那麼狠

呢份西工last day

語帶興奮

搵到下一份？

Yes

甚麼她真比我襯

hi

覺得不應該再等

我都想講呢句 櫻花巴快過我
傻女 為何要苦笑

明明我可以大叫

架已丟

或者就快不能了 我的信心崩潰了

終於我哭了

不必坐通宵

或者

當初你只貪我喜歡笑

應該親口請你快走了

撞車

你我早已失去這需要

仲要撞錯左

當街痛哭了

不好意思打擾

Ruin咗個mood

Sorly

😏

可惜我是......水瓶座？
原來你這樣珍惜我

從前在熱戀中都未聽講過

別說這種行貨

好唔開心

點解 新工伏？

未返新工，只係感情問題

乜你拍緊拖架

我而家都唔知仲叫唔叫做拍緊拖

點解咁諗呀

呢排仲成日買外賣返公司食

鬧左場交

咁我都係嘅 一向都外賣

Hug hug

就算而家講返野好似冇野咁，自己都諗其他嘢

我又返黎鳥

乜水

[悄悄話]我都係銅鑼灣喎

你bb

Bb

靜

呢個時間冇人啦掛

人

Ok I lose

今日咁靜既

去曬交配

我係度

個個有街出

再了解下先囉 不過我唔會專登忍佢

巧呀！ 我仲未食

雪膠有咩特別

招猛1

矛問題，即約

App 嗰邊又點？

冇玩

梨刀吾理禾

就嚟開50啦
點算好

出家

好想幫禾推爆個po wo

上水

你好

Halo 新人

就黎中暑

而家晏晝行出去街真係唔掂

新工如何？

有咩野做

想唱K

還不錯，剛分手了

唉，我都唔知講咩好

除咗咁仲可以點

早晨呀
今朝起身發現自己眼都腫哂

好彩我哭了

朋友話其實佢根本冇心係埋一齊，話我做既野根本冇問題，叫我唔好咁難過
但我就一直係度諗自己係咪都有責任

傻啦，唔好咁諗
佢冇心既，你做到點佢都會話分手

唉 其實係咪一段關係
付出更多果一方永遠都係之後會受傷果個

冇拍拖2年幾以為佢係我一個希望

過客黎者

一個我有花心機既過客

有冇人中意edge

忘掉愛過的他

大汗到hihi 就黎要買毛巾

一開始都諗住可以長久

我都想搵到
奈何gay向香港係罪黎

熱死人

除衫

已經背心

圖定老母

加油 火雞巴

呢排好似唔係好見你玩app

天下無不散之筵席

我都想識個正常人

50 前標尾會

無喇無喇

推一推先

開心同珍惜埋呢幾日 跟住加油

放棄

唔緊要
一齊攝灶啦

有無攝灶組織加入

咩類型嚟

Cute

邊有咁快

Hi

早晨呀

呢個post 幾好，我有個shelter 可以抖下

懷疑自己性上癮
但我係打飛機上癮
同埋每分每秒都係度睇仔

你係我嘅分身

兩兄弟

豬腳

豬腳薑好食

又真，我都好鐘意食

屋企樓下個籃球場終於開返
等咗咁耐終於都可以𥄫仔

豬腳薑聯盟

好耐冇食

竟然仲未爆Post

幫推下

繼續推

得返我同你咁

呢排掛住玩交友app都少左上黎

你玩邊個呀

G

竟然未爆

剛剛食了餐放題

以前玩過一個之後冇玩，好攰

好耐冇食過放題了

stalk下仔仔都好

而家對感情冇乜信心

食下囉、幾滿足

減緊肥

下一個可能就係呢

但願如此

我bb 去左邊

可能未出世

現實並不如此

又係理想同現實

未